有冇睇過Betty Boop, Jessica Rabbit?

其實故事內容講乜㗎 其實Betty係咪雞嚟

啱啱搵到呢位cosplayer好正

jessica rabbit